[求建議]有咩web hosting推薦

是咁的
依家做緊既公司想轉web hosting
用緊
老細嫌佢服務唔好 想轉

要求新既web hosting
要有100GB web Storage
支那國內直連到去公司個網

無論香港定外國既web hosting都可以

求推薦

大陸用 阿里雲 算啦 ...

Web Hosting即係唔會自己管server啦, 我見namecheap好似好平

利申: 未用過, 唔知好唔好, 只係之前買domain name時咁岩見到

慢到

AWS

aws
gcloud
azure
alicloud
都係呢d架姐

叫得 web hosting 多數都唔好架啦
因為做得好既都變哂 cloud

btw 你話老闆嫌人服務唔好先係重點
因為多數世界知名既 cloud server 都係自動化
上網比錢就即刻用得
唔知你老闆仲想要咩"服務"

最多人用既 Cloud 一定係 AWS
好似 AWS, Azure, Google Computer Engine
性能好速度快
所有野可以自己微調
容量要幾多 TB 都得
唔起 server 都得 ( serverless）
容量/流量用幾多先收幾多
有得一年/限額免費試用
試下先都得

另外仲有平價 Cloud
Vultr, Digital Ocean, Linode
三間價錢都超平
DO 同 Linode 最平 USD$5 一個月
Vultr 最平 USD$2.5 一個月
呢個價錢唔係 web hosting 喎！係 VPS
你可以當係成部 server 任你武
一部 VPS 可以放好多個 web
裝乜野版本既 Linux 都得

至於大陸睇唔睇到
可能得 Google 係睇唔到
選 Server 時選香港/日本/新加坡通常都得 (但有時又會比大陸block)

其他係 godaddy/namecheap 果D hosting 就唔推薦
因為廢

點睇layerstack? 睇落香港公司，但行家話成日死

我係前員工,早一年走左
尼間公司姐係PACHOSTING，
仲運作到真係完全靠父幹
其中一個老細都成三十尾, 思想完全係小學生.
翻工冇貢獻，靜係玩。
聽過距向OFFICE問女同事有冇屎眼, 話好想食你D屎.突登走去人地面前放屁(同事黑晒面)
聽同事講距仲會番工除褲, 露出個春袋。
兩個老細番工就係玩事非，一年趕走半打工程師。

講番正題,
呢間公司經常搵客來做實驗, 無理將客既服務器熜機又停幾個鐘.
D客投訴就退錢叫人躝走啦
用佢既VM 既人真係好奴性。
係佢公司做野既人仲奴性。
用唔用自己諗。

aws
heroku
google cloud
openshift

屌佢老味唔怪得之前部server成日死咗

咁DOMAIN NAME 係邊度買係咪都冇乜分別?

domain name分别不大
因為通常都會轉走個name server
揀個最平就得

呢個網可以比較價錢
但要留意
有d地方第一年平個續用就貴
仲會到期自動續
有d轉domain去第二個地方比較麻煩
國家字尾每個地方都有唔同規矩
要有商業登記同埋去香港指定既domain公司先搵到

hostinger
上次我個網email function出事即刻幫我check
好快搞返掂

好詳細 皮已正

另外 其實想host 個wordpress
Aws 同你話平價果啲比較相差幾多錢？
可能我會host 多過一個網
兩者pros and cons係咩？

其實冇人識睇server用serverless會好d

Heroku好貴 但based on AWS

但樓主老細用開百零蚊hosting，睇怕唔會轉到呢種host，九成係一百幾十都計住計住

用serverless 係咪會俾vps貴啲？其實條數點計

好難解釋

俾條link你睇下，AWS Lambda

之前睇過都唔係好明 所以問下有冇過來人經驗

serverless server都無點會貴d
最常睇就係可口可樂既case
打可口可樂 serverless就會見到
serverless將你server需要既software變成server
變成你既code run左幾多次先計你幾多錢
因為你既vps一定唔會24小時都咁多人
所以越多人睇你先會比越多錢

如果你一個月有幾千萬人睇
可能就會比vps貴

等我試下整先

套新系統未完成就賣，揾舊客儆白老鼠

TIMWAY